这些被命名为“奇迹”的碟片，将“神”这个无形的概念转化为有形的物体。 森理子在日本社会的重生|贾斯汀·琼斯| 2013年10月10日|每日野兽 
 我一直认为，它们需要成为故事的证据，而我将把它转置的方式。 Hedi Slimane采访:“加州之歌”在洛杉矶MOCA(照片)|Isabel Wilkinson | 2012年1月20日|DAILY BEAST 
 我转置; 都有什么伤害是(但伤害是单音节的，然后行坏)。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 我几乎是无意识地接受了这个想法，几乎不知道我什么时候学会了换位，这在我看来是如此自然。 钢琴大师|哈里特·布罗尔 
 省略玉米，因为比特读咬(l. 211也是如此)，而转置，因为咬。。 选自早期中古英语1130-1250:第二部分:注释|各种 
 她过去很少给我时间把她的歌换位，而且坚持要我在她需要的时候把它们唱完。 懒女孩的懒念头|珍妮·雷恩 
 当然，他是一个伟大的读者，能在视觉上转换，以及诸如此类的东西。 音乐-德国留学|艾米·费伊